追咗成晚post 真係好無助

我地追求緊D好奢侈嘅嘢咩？
我地淨係想要番D屬於我地嘅自由咋
點解政府可以乜都唔回應
點解我地要俾人當犯
點解警察可以狠下心 打到人流曬血 仲聲大夾惡咁話我地係暴徒
點解香港會搞成咁

呢D都算啦
我真係好驚我地搞完咁多嘢到最後乜都冇
我真係好驚我會俾人拉
我真係好想知有咩可以救番我屋企
但係我真係唔知有乜可以做落去啦

我知放負好仆街但係我真係好絕望
我求下你地 有冇人話我知可以點做

宣洩下情緒先 喺街見到警犬一定要屌鳩佢

［長文但值得睇］就算失望，不要絕望

天琦留低咗好好嘅種子比我地，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地更加要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，近排香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主，可惜比中共打敗，自此大陸民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，最終都係番返去由民主制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散

迷失唔緊要，好多人都係咁，最重要唔好放棄，企出黎同大家一齊守住香港，條路唔易行，但同路人們已經佔據所有街道

其實大家都好攰
大家都唔知結果會點
但如果而家放棄就對唔住咁多位被捕嘅義士同4條無辜嘅生命

真係好攰 一發夢又要驚俾狗咬
番到屋企想抖下又要俾人屌
明明已經買咗now send曬長輩圖都冇用
我真係唔知可以再做D咩
我真係好想香港可以變番以前咁

中共已經建國70年，按照現代極權法西斯統治嘅歷史規律，中共倒台只係時間嘅問題，大家一定要保住條命，親眼見證歷史一刻，屬於我地香港人勝利嘅一日

【長文，但希望大家可以睇晒】香港人一定會贏，所以真係唔使死、唔好死。

致所有覺得傷心絕望嘅同路人，唔好喊住離開呢個世界，要笑住走，對得住自己，對得住土生土長嘅香港，無愧於自己生而為人在世嘅價值

巴打多謝你
我都想香港可以好似你個名咁可以
好似鳯凰咁涅磐重生

你要明一樣野 可能喺嗰陣秦始皇時期啲人仲諗緊幾時可以脫離暴政 點知五十幾年之後就滅咗 我信我有生之年會睇到中共亡

加油

我明 所以我一定會出黎 我唔會放棄因爲我知一放棄就輸 只係真係好攰啦 我真係開始好驚我地守唔住
Btw7月14約定你

請你先冷靜下來，

我地一齊經歷咗一個月抗爭，

每一個企出來嘅人都賭上自己前途及人生，

我們已經是一個整體，不能分割，

亦不可離開，

未得到勝利，我們絕不撚夠放棄

我建議
你先放低手上工作，
平靜自己思緒，
讓自己稍微脫離一下社會，
給你混亂的心適當的休息，

抗爭不能停止
但人需要休息

唔係可以做d咩，而係繼續做d咩
keep住做落去就會有成果

我地嘅敵人係全世界都想搞佢但係又搞佢唔撚掂啊，然後我地又企係抗爭運動最前線，緊係辛苦啦，革命唔係請客食飯，真係幾荒謬嘅事都會發生，要幾天真先會諗住和理非正義必勝？對住佢地不嬲都係誰大誰惡誰正確

其實唔單止佢地架
我一諗到如果遲D我地會有下一代
但係連最基本嘅自由都俾唔到佢地嘅時候
我就好無助
唔係唔想維護 而係
我唔知有咩方法可以維護到

唔好比太大壓力比自己，呢場逆權運動係我地所有香港人有份打嘅，我地大家都係同路人，有咩都係大家一齊贏，或者一齊攬炒，you are not alone，攰就好好休息抖下先啦

你放心

好快大家就會睇清唯一出路

香港獨立

唔洗無助
抗爭路係咁樣
每個成功抗爭到既路都唔係咁容易達成目的
反而你要慶幸香港唔似新彊咁封鎖消息 求助無援 就算世界各國知道都唔會出聲
香港依家有既係世界各國既聲援同支持
淨係呢點已經係我地強大既BACKUP

遠離呢啲消息幾日平伏下心情先
不妨去鍛煉下身體
一黎做運動會釋放安多芬心情會好啲
二黎比狗追都可以跑快兩步啦

佢依家就係on9到想捉曬d 有意見既人。
但唔好意思，你斬甩一個頭，會有三個頭出番尼。

明白
但係而家嘅情況係就算係勇武派最激進嘅行為都只係衝入立法會
但係D狗呢？
隨身帶住D武器當街打人
今晚連記者都打埋啦
我好驚會有一日佢地乜都唔理 打咗先算
我覺得我地更加應該將行動升級
等佢地唔敢再咁猖狂

由612開始一邊覺得無力絕望一邊堅持，個人就黎跳fuse
屋企人不嬲唔理時事政治令我覺得更加冇救
612係屋企人面前大大聲屌天屌地之後就自摺
但
今日我老母睇直播，竟然喊左出黎
話點解班警察要咁樣對班手無寸鐵嘅後生仔
果一刻我只想多謝一直堅持不屈嘅香港人
天係有眼
原來只要心尚有一點良知，總有一日會明白我地嘅努力

[多圖多片] 7.7 克警資料整合 (重開)

麻煩各位手足有料俾料
冇料都幫手推推
頭先開錯台推得唔夠快

如果你認為咁樣係將會發生嘅事
你問心，做一個真正嘅暴徒需要幾大嘅勇氣？
將會面臨終身監禁、死亡，有幾多人凖備好？
又有幾多港豬會接受你地咁做？
我意思係，急唔黎，你溫習下歷史就知
革命 = 時間+鮮血
到現時為止香港人仲係好錫身